希各望奶共巨聲千祈唔好中肺炎啊

佢哋成日返大陸搵人仔，好危險
佢哋唔好有事呀就算有事都一定要相信我哋偉大祖國
留喺大陸醫呀，唔好過嚟香港啊

推

WHO